拉林卓廷只係想spin走琴日美領職員遇襲

不過呢步又行錯啦，應該網上直播埋林卓廷受審

其實而家香港好多人都不知不覺受支那文化感染左 例如將d字眼簡化成2個字

美領 講多3隻字都懶